九方輸入法老闆梁立人於換腎手術後，於廣州醫院病逝，享年72 歲

請問九方專利過咗未？

噢 wfc

好似9月

共狗一隻

thx

仆你個街，我仲未成功脫離九方魔掌，好內疚

中國已經有完善強大嘅漢語拼音輸入法，唔需要九方

拼音最垃圾

過左都係共狗軟件

食屎狗梁平嘥咗人地個腎

乖乖哋學倉頡一勞永逸

新疆腎取之不盡

俾唔夠錢?

粵拼不服

黃金個sales?

推

咁九方係咪可以免費

唔係

條奶支狗好似以前麗的做編劇

jyutping

九方真係好用

扺死!

幾廿年食老本死都唔肯改進下九方.

大陸換器官？